世衞：武漢肺炎未構成全球緊急情況

算吧啦，世衛公信力破產喇，為左奶共 置人命不顧

只信美國cdc

世衛對上一次夠話有限度人傳人

可能佢哋冇當中國人係人